如果話星際牛仔係動畫界頂端，有邊幾套可以並列？

星際牛仔係最後幾部手繪動畫之一
當年既作畫、幀數、音樂、多元文化、劇情都係頂尖佳作，人物之間既成長、交際極具立體

時至今日，依然對日本、歐美文化及動畫製作、配音產生衝擊，網上搵到唔少相關AMV等等

請問除左星際牛仔，仲有邊幾套綜合上，可以去到動畫界頂端？

諗到呢三套甚至係cowboy bebop之上
攻殼1.0
Akira
Macross plus

而家番睇返， 真係神佢， 配樂真係神級

首tank成日都有band吹

成個SOUNDTRACK都係頂級

Macross plus真係業界頂端，戰鬥場面比依家電腦作畫機人番強太多

無論op.ed.ost都好正

首see you space cowboy...

阿基拉

天空之城

幽靈公主

今敏

有無人鍾意space dandy

我覺得吹大咗 90年代根本大把高質

歌/ BGM 黎講真係算

幽靈公主
paprika

巴哈 1~2季

電影好難同番劇比較

銀英

連荷李活都吹奏攻殼同Akira 要講頂端真係佢地先有資格

老押攻殼真係無得輸

有套叫”混沌武士”我覺得係神作，但好似無咩人睇過同討論

都係渡邊信一郎監督
不過間公司好似執柒左

最近開始睇，幾有新意

Samurai Champloo 有今生無來世

有份整soundtrack既DJ nujabes, 2010年車禍過咗身
間動畫公司就15年做虐殺器官做到一半破咗產
都幾多鬼佬鐘意呢套野，始終賣samurai+hiphop仲有英配版

一拳超人